2025-03-18 08:28:36,368 - INFO __main__ 93: {
    "exp_name": "nqswap-Llama-3.2-1B-32shot-examples-closebook",
    "model_path": "meta-llama/Llama-3.2-1B",
    "k_shot": 32,
    "seed": 42,
    "demonstrations_org_context": true,
    "demonstrations_org_answer": true,
    "batch_size": 1,
    "run_open_book": false,
    "run_close_book": true,
    "flash_attn": false,
    "write_logs": true,
    "dataset_name": "nqswap"
}
2025-03-18 08:29:00,522 - INFO __main__ 140: first example:
<|begin_of_text|>question: who is the father of lucius in gladiator
answer: Lucius Verus

question: what olympic athlete has won the most medals
answer: Michael Phelps

question: who is eliminated in big boss kannada 5
answer: Niveditha

question: who is the actor that plays dr. sean murphy
answer: Freddie Highmore

question: who made the nuclear model of an atom
answer: Ernest Rutherford

question: who is playing halftime show super bowl 2018
answer: Justin Timberlake

question: who said everyone will be famous for 15 minutes
answer: Andy Warhol

question: who wins the final fight in real steel
answer: Zeus

question: who sang if this world were mine with luther vandross
answer: Cheryl Lynn

question: how many levels are there on the eiffel tower
answer: three

question: who sings the wire season 5 theme song
answer: Steve Earle

question: who won the most gold metals in olympics
answer: Michael Phelps

question: who plays nathan's mother on general hospital
answer: Donna Mills

question: when was the last time university of michigan won a national championship
answer: 1997

question: who is the chief economic advisor of india
answer: Arvind Subramanian

question: when did john steinbeck write of mice and me
answer: 1937

question: when did the first junie b jones book come out
answer: 1992

question: who plays the girl in wreck it ralph
answer: Sarah Silverman

question: who plays colin on young and the restless
answer: Tristan Rogers

question: where does the us launch space shuttles from
answer: Florida

question: who got the most rings in the nba
answer: Bill Russell

question: who was the drummer with the travelling wilburys
answer: Jim Keltner

question: where is the deepest lake in the us located
answer: Oregon

question: when did slave to the rhythm come out
answer: 2010

question: who is the highest selling r&b artist of all time
answer: Michael Jackson

question: who plays the voice of sulley in monsters inc
answer: John Goodman

question: when will notre dame played michigan state again
answer: 2026

question: where is nuclear energy used most in the world
answer: France

question: who sang if this world were mine with luther vandross
answer: Cheryl Lynn

question: when did michael jordan return to the nba
answer: March 1995

question: who produced the movie i can only imagine
answer: Cindy Bond

question: who plays colin on young and the restless
answer: Tristan Rogers

question: how many episodes are in chicago fire season 4
answer:
2025-03-18 08:29:00,522 - INFO __main__ 141: first example prediction:  10
2025-03-18 09:28:31,738 - INFO __main__ 148: 4746 examples
2025-03-18 09:28:31,781 - INFO __main__ 155: close book EM score: 0.22018541930046354
